麥美娟：街坊建議引用《基本法》讓解放軍入城「止暴制亂」

請快D喇, 攬炒要靠屌阴毒鵝果件巢皮鷄!

刀手快D定係老解快D到

Come on

支持！

兄弟爬山

外國戰線
香港人道災難
純洩憤 衝入車廂無調查 無拘捕 齋打人
情緒失控 行為失控
妄顧公眾安全 人身權利
濫暴 濫用私刑 酷刑凌辱

阻礙救援 違反國際人道法
封鎖現場多個小時 隔離救護員進入

英、美領事館請願 大遊行
中英聯合聲明 法定性
中共正統性
中共毀約 無視國際社會
請求國際介入香港前途
施壓制裁港府 還港人雙普選 協助制定民主進程
香港正受人道災難 高壓滅聲 白色恐怖
公然妨礙新聞自由 警方出公關稿籲媒體跟從
截斷交通 封鎖去道
執法機器無法無天 受命中共
港府管治班子失去自治權 聽命中央
實彈已出 威嚇扼殺民主自由現代普世價值

召喚攬炒巴

街坊建議定佢建議？

支持支持

絕對應同，唔黎正衰仔

快啦DLLM

無所謂，和勇派都是瞓响度等攬炒。侵侵説過夠膽贏就要夠膽隨時walk away

支持

連登全體會員要求左3個月啦

呢刻唔係機場，想圍魏救趙嘅手足

鷄當然係要借啲自制街坊把口

快

街坊

廢老一條，點敢去跑呀，只好19吓，當做D文宣可以嗎？

阴你老母

但如果搞唔到最近攬炒狀況，有攬住死之勢，你估老共會灣身同你deal乜?Happy ending 前只有靠炒就炒瘋顛之勢? too sad

日日都 支持架喇 快手 幫港人喇 民建工賊

唔用"陰"毒鵝原因係佢個名可以拆成: 林 奠 阴我 = 林害死陰死我!